IT recruitment

咩都有 主要搵Programmer 20-40k

FG welcome, 有興趣tg 傾

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

20k 當人係狗？

用下腦，entry level

冇degree
可以寫javascript C++要唔要

要

傾過先知

40k?請兩年exp 應該ok
唔好expect 請到勁人

啱 40K 請兩年經正常人

有Architect位 有興趣既tg

比Ｄ貨黎睇下先

有無network in-house 位

係咪啲濕鳩保險鳩吹位

2年有50+ ？求介紹

有冇data analytic之類嘅工？

我都想知

一堆 TG搵我

咁正ga做programq

咁SA果啲岩你多啲 architect 都唔止呢個數
我寫40係有一堆Below 40既位姐

出面咁好搵 做乜年年都咁多人考apii#haha#d 有啲仲要係做咗幾年返轉頭

有冇70k既?

1年經驗
寫過無framework既js 同少少php
外加html css jquery呢d基本野值幾錢？